好失望 點解唔實施宵禁戒嚴 止暴製亂

屌 諗住麥議員尋日鬧完班官會做野
點知都仲係嘴炮

快啲戒嚴

又向暴徒示弱

岩先希望落空左

政府快啲戒嚴